[LIVE] 巴士上遇到高質絲打 點做好

搭巴士咁岩坐喺位靚女隔離
本身都扮冇事睇下instagram算
而佢就聽緊歌 覆緊whatsapp
點知突然見佢開左LIHKG個app喺度睇

嘩 竟然係絲打黎
即刻好想抄佢牌

求教學 點開口識佢好

唔好嚇親人啦

hi

圖?佢坐孖位?無人嘅話試下坐佢隔離,你又手執lihkg相認,祝你好運

呢個提議唔錯

雖然叫絲打姐,你估真係同你有親咩